[和你Click] 拜登之子 87頁犯罪報告

是咁的
參議院兩個委員會(*)出左一份87頁既報告, 指控拜登之子Hunter Biden 同中俄烏克蘭等國既一連串醜聞, 甚至涉及人口販運、成人娛樂業協會或賣淫有關的人士有金錢往來。
呢份報告將會交畀司法部, 之後刑事審查同控告之用
*參議院國土安全和政府事務委員會 + 財政委員會

份report咁長, 唔睇都可以click 下
幫手升search rate + click rate, 同埋share

報告連結:

Search 關鍵字 = hunter biden china Ukraine hsgac report corruption

deep state

推

more report & discussion on the issue

點解Hunter Biden已經上咗US trending都完全無人講

click

開係reddit更加有效
美國media 唔會報

連登撐登極左膠：睇唔到

Ofcoz
Reddit search Hunter Biden 之後upvote
r/conservative
r/politics

放上twitter啦

push

無人理？

推！